請不要揀 PolyU civil

就嚟放榜 想同大家講聲
咪撚揀civil
有咁既分 不如入HKU Engine or 中大 cs
呢科起薪低 又爆滿 仲要啲structure難到閪咁
想搵工又要考濕9試
成日話人工高 高你老母呀！！！
CS BSE科仲高啦
與其入嚟俾nds（超多）屈gpa 不如揀過第科啦
手渣廿五六分既你 真係大把更好既出路

若要生活好，咪撚揀civil

人地廿五六分你叫人入cu engine
曲線幫cu engine谷分數？

cu engine
city

咁熟口面嘅，報咗形蘇未

Asso

civil 無興趣真係唔好讀。
將來出來做野工時長, 回報底 , 地盤環境惡劣 , 黑暗野多。做contractor 無尊嚴 ,做consultant人工低, 只有做政府先係上選。

無奈政府9成都只請hku 1st hon or 2nd up.

poly? wfc ...la

利申 poly civil grad .Chartered Engineer

潛蟲搞成點

屌你啦 三唔識七你有咁好心？

等入中大

睇唔起我地poly

入city

mech仲閪啦

埋土香港第一 HKU行開啦

一日poly 一世poly

PolyU 校歌

charter左幾錢人工？

睇年資
c+0 ~33k-36k
每年多2千 左右. 有得 升se ,pe 再另計

大約做幾多年charter到？ 我hku 打算揀civil

正常一完scheme 3 年考就charter 到

咪撚揀Civil
OT O到你喊